【Twitter 戰線】葉繼歡 Vs 中槍義士

幫推呀！

推

Pish

push

Push

對準政權 全民公投實行雙普選

根本就係欺善怕惡 如果宜家仲有葉繼歡咁嘅案 啲狗第一時間縮返入佢老母個狗閪度

唔好亂作啦, 葉繼歡俾人拉果陣揸黑星架

推左
有無中文版

推，Twitter要人

Plz push

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Metal 定 plastic pipe?